國家級任務真係幾時都咁高汁

緊貼時事社會議題之餘 仲保留到一貫搞笑抽水風格
冇錯目前氣氛係好凝重 出街買吓野都搞到人心惶惶
但就係將呢種不安同荒謬既風氣幽默化咗佢
先舒緩到而家既緊張同惶恐 100毛請keep住咁高質

sor high錯負皮

佢同元朗白衫個隻狗真係好似樣

邊個？